［20-12-2018］股市直擊+波神信眾區

molamola

gg 啦

點攪

加息跌，加小次都跌

kong lui ho strong

咁都係開258

bj 緊啦

兩棍抽返上黎

258玩到收爐算啦

850 -

大戶平淡倉

唔係夾升就串嘴掛

AU AR...

年尾好好睇睇都要托返上264-266掛

short倉救全家

+1 試試先

冇啦啦blowjob
me gg la

sc大屍next month

港女點解會咁強

爺西幫倒忙

又玩輪姦 美股輪完到阿爺

都仲係好硬...

5mins 好似圓底....

drop klm

算了

玩左成個月short友全勝

rb

完全彈唔起

10K

uffl

dim f ar....
jan sin open duck.....

maggie 又2舊

G持

國係咪要睇返今年低位

下一級落到252...

美女

利敬國 冇哂聲氣了

係咪得罪袋鼠大佬

斷頸

10k

尋晚一隻都冇

不過大摩今朝（20日）改口風表示由於馬主郭先生希望愛駒專注香港賽事，遠征大計暫時未有任何定案，一切要留待跑完一月二十日的1600米一級賽董事杯再作決定。

郭生呀...

嘩 好彩訓晏左

訓教炒期法

好想加sp

安田囉咁疊馬.....

上次告東尼講左唔知幾耐先氹到佢地放大師出去
返黎又好似唔多滿意

Faith

Lee dou d ching ho inch...

成個月頭潛水 終於出返黎

早幾日上過水一次啦

好左叫人賣左

張一月sp還好嗎？

gap die me la

有馬一於支持OJU CHOSAN

瀉藥

反彈力水唔夠...俾啲掙扎....

已經勁到嘔...今日20萬張...

大師上身
靠邊站

Maggie痾拋甩

美國全國廣播公司(NBC)記者Frank Thorp 於Twitter 發文，指美國司法部將於香港時間星期四下午11時30分召開記者會，宣布有關加強對中國的國家安全法行動。屆時，美國司法部副部長羅德·羅森斯坦(Rod Resenstein)、現任聯邦調查局長 Christopher Wray等將會出席。

華為 中興 聯想呢d全部可以返鄉下執牛屎

港女唔跟無用...我無做MAGGIE

重要抽埋一檔

夜期又做乜9

淨係話題都殺曬呀 DLGH

港女痴左線

Maggie cls

夜期升完
聽朝咪又係裂口落

岩岩開左張250@77, 希望有老麥食

港女咁強put唔落手

u all ffl
only me gg

唔貪心
聽日38000 ok?